搭地鐵撞到葉德嫻

話說今朝搭車返學既時候，我一上車已經企左入車廂中間，後面就傳黎把聲「唔該行入車廂中間啊」我仲以為係個啲黃衣人大叫，點知係個啊嬸，我已經覺得好on9啲廢老睇片睇上腦，跟住仲起勢拍我個袋，叫我借比佢，後面又有位，係都要行到最撚入，個袋裝撚住部電腦比佢係撚咁拍，遺憾個陣唔撚記得屌佢，好撚後悔

Ok 👌

點解你咁得閒開廢po